「四月新番」重啟咲良田 集中討論post

製作人員
原作：河野裕
監督：川面真也
系列構成：高山克彥
角色設計：下谷智之
道具設計：高瀨さやか
美術設定：谷內優穗
美術監督：海野有希
色彩設計：水野愛子
3D導演：池沼勇人
攝影監督：石黑晴嗣
剪輯：長谷川舞
音響監督：龜山俊樹
音樂：Rayons
動畫製作：david production
製作：動畫「重啟咲良田」製作委員會
CAST
淺井惠：石川界人，
春埼美空 ：花澤香菜
相麻菫：悠木碧

留個名

留名先
冇人睇都可以做24集，製作組當初點落呢個決定

魔法戰爭12集都以為佢24集啦

投資方決定姐，多d＄味可以拎24集
好似仲有真人版

魔法戰爭製作組想大家買小說睇先留白

仲有真人版
點解唔改篇階梯島算

春埼 RESET

係 reset

我地之間有個機械人

留名

新post留名

ED 幾好聽

相麻

上癮

D歌詞幾有意思

你覺得係咩咪咩 你嘅答案一定就係正確答案

哲學冇絕對答案
只係思考的過程已經很有趣

記憶力咁強都唔係幾好

d 傷心事都會成世係個腦入面

套野劇情越黎越精彩 好正

想相麻同惠做情侶

以為係季番，啱啱睇完第十二集先知唔係

又要開始追番嘅痛苦

睇到相麻由張相出返黎，其實佢收唔收到句野

人地咪話左你想我聽到定聽唔到，你想嘅答案一定係正確答案

我覺得唔可以，始終唔係同一個人

啱啱睇到第十集，套野幾神下，以為係d單元劇點知佢第十集可以一次過link晒之前果幾個故事d細節
唔明點解冇人睇/討論，雖然開頭又係有少少悶

因為要用腦

一集我要睇多一兩次，先覺得自己睇得明

其實用呢個方法可以無限複製同一個人

訓左冇睇，聽講頭2集講野特別痴線之外其他集數講野算正常？

越黎越好睇

呢個方法要幾個能力者配合先得，缺一不可，而影相個阿伯好似同預知未來個阿婆走左，又冇其他相剩，已經用唔返呢個方法

而且相出嚟嗰個又未必係真人

其實男主角可唔可以用千里傳音去試相片出嚟果個係唔係真人，首先叫千里傳音去約佢，reset返去用傳音約佢之前，如果佢應約就姐係佢聽到傳音內容係真人

佢有預知未來，不一定真係佢聽到

頭兩集全部人長時間中二病發 之後間歇性中二病發

慘 班長俾人飛左

第一集太中二 唔係好頂得緊

今個篇章都仲未明佢想點

雖然呢套野好似一直未解都唔會明

等一次過睇

點解要換走首ED

reset

為左救穗乃果RESET左春崎既心意
慘

第14集都仲未睇

硬係覺得淺井幫片桐接納返自己既方法兒戲左D咁

本身片桐就中二病

慘啊 都仲係冇人睇

今集講管理局條友想消除咲良田既能力
相麻唔會阻止呢件事, 而未來又睇到能力消除哂
但相麻又指示淺井做埋D奇怪野
到底佢係唔係指示淺井阻止呢件事

管理局條友之前出場既能力明明係修復D野
但係今集又話佢可以消除記憶?
另外係咖啡店到D人定哂又係咩意思
可能鎖定野條友鎖定哂間鋪頭D人

覺得相麻最後會犧牲自己

等等
如果有劇本，點解要困住魔女

第17集
惠由吸血鬼到知道左相麻係為左自己而死 但係我唔明咩意思 點樣為左佢?

劇本係過去/已知發生既事實?
而寫既內容連能力者自己都冇得選擇
魔女就能夠預知未來
兩樣野黎好似

可能之後講

劇本係絕對未來黎，但係個老坑要慢慢寫，而魔女可以隨時知道幾十年之後既野

一個月更，一個日更
明白了

劇本連預知都預知埋，但係去到差唔多出年先有得睇，管理局班垃圾公墓員做唔切野

今集提到相麻死前傳左口信比主角
而索引小姐 (測謊機)問過相麻響今次事件入面有無指示過主角
相麻答無，而索引小姐話佢講真話

個人推測:
照推斷相麻響兩年前自殺係為左響今次事件入面瞞過索引小姐，以阻止浦地正宗嘅計劃，可能計劃失敗對主角嚟講先有幸福
同時反映出，其實宜家嘅相麻同兩年前嘅相麻唔算係同一個人

係咪睇咗原作 (利申冇睇)

btw呢套真係好冷門，但我覺得到目前為止都幾好睇

Bd大爆死
唔適合毒撚睇

男豬雙飛結局啦不如
班長喊到禾心都痛埋

我都認同係兩個人

支持雙飛

好似ORANGE嘅須和咁

你唔講我都唔記得相麻係班長

原來相麻所做嘅一切都係為咗男主, 但最後咩都無

儲左2集先睇返
呢4集真係好撚正
之前所講既沼澤人, 會唔會鐘意石頭原來都係有意思

而且終於解開左相麻點解要死既謎

死左個相麻正仆街
自己就早登極樂,留個分身等ntr
男主點都要入廁所執返佢一濟安慰下la

分身整分身等ntr

d伏筆收得好靚

姐係正宗個能力 ，可以回朔人同事物
不過頂盡5年就會回復，咁點解相麻個未來視唔可以睇到正宗個未來

以下我睇法
拎返第一次正宗同相麻見面個case黎講

相麻能力係睇到同佢對話中既人有既記憶既未來
首先正宗同鎖定人條友落指示定格周圍D人
之後正宗將自己既時間回溯到更早之前
由於正宗冇自己落過指示既記憶
咁相麻亦都唔會睇到呢個未來

所以相麻都唔係完全睇唔到佢既未來
佢都有問相麻個計劃會唔會成功
相麻都話睇到會成功

不過頂盡5年會回復（惠個扣）咁相麻應該可以睇5年後既未來

不過d伏筆真係連連相扣
兩年前美空會用重啟，就係見到有人喊
預告見到惠喊左

但未來唔只得一個
reset左再玩過個未來要再睇過

無睇，真係靠估
如果睇左原作再睇動畫可能會無癮

因為啲位講左出黎就冇咩吸引力 好似相麻死左之後復活咁，知道左就會覺得前面所有位都係寫黎比佢復活

未知之前真係以為套野係單元故事
知左之後真係好正

初初以為復活相麻，齋講唔會做到

我係度唸緊死左個個會唔會係1號
家陣個個係2號
原本個個係未死

死啦 ，美空張相係幾時拎到

有d想搵番嚟睇

班長日常每週被甩(1/1)

我記得個阿伯最後走之前係影左張櫻花樹既相
但又完全冇講到點比到春崎

不過今集又係好正
惠同相麻既正常生活, 見返自己老母都幾感觸
相麻始終都係悲劇

傾到一半先get到原來係男豬老母

後悔都冇用
不惜失去親情,都要去咲良田所以更不能失去咲良田

應該仲有一半係唔想失去美空

男主喊

第一集 覺得春崎 個規則好鳩，喊就重啟
雖然依家都覺得鳩不過係有意義

伏線

睇左預告，好似下集正式開戰?

已經唔係好記得之前D野
幾時又有多張相麻既相

張相係之前復活
用左重啟，不過班長借用消除效果先可以留低
，而張相因為重啟還原左

係咪因為第一次救相麻出黎reset左
等於冇撕到張相?

頭先都諗到係咪咁

咁睇黎惠全部相都收埋左係春崎個到

無限複制相馬
100p不是夢

頭先google下補下D記憶
先發現原來呢套野有真人版

真人版既惠好柒啊